點解連登仔咁憎曹星如？

點解曹星如明明冇做錯野
又冇奶共
又冇負面新聞
都會得罪Child登仔？

因為佢做到啲鍵盤戰士做唔到嘅嘢吖嘛

人哋2013年打到2018年
操足6年，打咗廿幾場
有付出、有收獲
天道酬勤天經地義

但佢衰在做到啲child登仔做唔到嘅嘢呀
就係名利雙收呀

廢人冇辦法抬高自己
咪唯有拉低別人囉

未打河野，咪拎河野嚟比囉
險勝河野，咪再囉井上嚟比囉～
總之曹星如唔可以係第一

又或者任何一個香港人，都唔可以睇第一！

點解？
因為如果有香港人做到第一
而自己又咁廢
你叫班鍵盤戰士點面對自己呀

駁唔島

因為香港地憎人富貴厭人貧，你睇啲成功post就知

做咩講真話？

平時都唔見有人睇拳
拳賽規矩冇人知

左一句「贏得唔光彩」
右一句「揀廢柴黎打」

大佬呀
屌人踼波廢，起碼要識足球規則呀

欺世盜名搵笨柒

就算香港出到阿里都會有人屌

個個都係拳評家/曹星如有日屌咗佢地老母所以咁憎佢
鬧曹星如嘅post仲多過屌保皇黨/港共政府嘅post

欺善怕惡

不如你欺嚟畀大家開吓眼界

賺錢多過班友 就會反

對河野果場係咪真係贏心照啦

呵欠

香港運動員得佢一個犯眾憎啫

唔知，可能係唔抵得。

又係 要勁過佢先可以批評佢呢個論調 屌你老母

又要貼貼呢張符驅散猩如打手

龍心、劉馬車呢啲人渣就正評
曹星如呢啲成功人士就負評

呢啲係乜撚野垃圾論壇

贏果個仲傷過輸果位
要休息一年

我唸係多左人玩拳, 個個都識d 野
就會知道佢d 技術真係好普通, 步法又亂

咁得罪你d咩？

呂造謠

講到因為佢成功所以先反咁
又唔見人反marco , 反李慧詩？

成篇文喺到打稻草人自high

連登係社會上有咩影響力?
只係另一個五毛充斥的discuss

咁撚勁 重賽啦屌！ 比人打到爆撚灑都叫贏 最多咪贏左你班on9撐佢

刷數據都夠比人屌啦 唔係重問呀？

其實係幫緊佢
因為連登仔越反越紅

第一日知香港人同大陸人冇分別？

曹星如重輕過我

一拳打低條細蚊仔啦

香港人係咁㗎啦 總之見到人地名成利就就眼紅

呢張圖 有冇死忠解釋下？ 冇就縮返入仔如仔老母個西到啦

又唔見有人反李慧詩？

代言華為算唔算

嘩屌，原來呢條契弟仲係屎為走狗

岩佢形象呀 大陸機最撚叻係咩呀？ 咪刷數據囉

「連登仔眼紅/ 唔識拳擊/ 唔支持香港人/ 中共分化....」

仲有無？

你啱...

星如真係同大陸人無分別

做觀眾想佢重賽打多場 都要比人屌 不了

如果香港人真係有你地講到咩眼紅自己人成功既
啲人一早屌曬黃金寶個啲啦
曹猩如做左咩 大家心照啦

黃金寶紅果陣
90後00後先得幾歲
點會反

反左吳安儀，marco fu 未？🤗

佢肯重賽起碼都重有一個男人既尊嚴 respect!! 但佢收皮啦 咁都叫贏河野重係到打飛機！

係嘅係嘅
你用鍵盤打撚死佢啦

拍埋井上度咪知點解囉
人地就向上挑 你就搵魚腩黎啅

有人話佢d對手勁喎 睇過

正解

因為連登仔用鍵盤就打贏全世界

真係駁唔到
連登仔都痴痴地

看穿了

一單還一單 你又要拉埋黎講
你就真係痴痴地

無一個打手敢正面回應

淨係識顧左右而言他
係到話乜乜連登仔最叻....

反左李慧詩未

牙如代表左香港精神
肉酸

反開倫敦金D成功人士

平時又唔見你地識一單還一單
輸打嬴要

稍有潛質嘅拳手，都會先打一堆沙包去累積連勝紀錄。咁係好正常。

又炸炸帝帝唔講揀廢人刷連勝同拒絕勁人約戰

我都好想知，咩事曹星如比人屌到咁

李慧詩呢

Marco 呢

哈哈哈 你都話贏呢 咁你輸撚左就返你老母個西到啦
平時喎 乜撚野叫平時呀 平時你係個on9仔 今日係個弱智仔

你打得中佢一拳先講 你起手果陣佢已經打緊第三、四下 你捱唔到佢十拳...

連登得一把聲音？
啲友支持劉馬車，龍心同呢件事有咩邏輯關係？
思維邏輯差到咁，不如唔好上網喇

其實係咪啲傳媒宣傳得太過分 係咁sell佢做拳王
佢都係搵食姐

睇完第1句已經唔使再睇

老實講，曹星如頭幾場職業賽明係打啲廢過佢嘅對手，係因為佢經理人要捧紅佢，但之後佢都繼續打啲高排名嘅對手。
另外，曹星如本人係一個極之謙虛嘅人，從來冇因爲自己連贏喺到認屎認屁。
根本反佢啲人就係自卑，先至咁鍾意踩人。

佢重要話乜撚野平時 冇point到咁都敢打出黎

佢做左香港人既偶像 神奇小子 為香港人爭光
香港人唔配有曹星如

佢班曹家軍好似來來去去得呢兩句

1. 香港人唔支持香港人
2. 連登仔眼紅

我留意咗一段時間，根本係連登乜撚都錯

高排名

唔見有人屌博家俊?

child登最搞笑就係周圍都係打手
一個打手出黎開post帶風向
跟住頭幾個回覆永遠都係順住風向咁講野
同D五毛一鳩樣

點解成一半都沒有排名？

緊係神奇啦 比人打到爆曬都贏！ 河野出聲話重賽佢就縮撚埋一舊！ 好撚神奇呀

我都留意左段時間

根本星如做乜，曹家軍都盲撐

吳安儀，marco fu, 黃金寶錯左未？🤗

五毛囉
唔想香港人有認同感

3:你咁勁你唔去打？

講10個出名有接廣告同代言已運動員冇比連登仔屌過？

咁都叫贏呀？笑撚大人個口！ 打到第8round 你受傷宣佈停賽 贏點數叫贏？ 而家係你比人打撚傷左呀！
你話拳規係咁 我算， 但河野都出聲話重賽啦 如條廢柴去撚左邊呀？ 贏？ 贏你老母個老母！

猩猩迷仲要踩鳩葉鴻輝

但唔會係屌佢地刷數據囉

4. 邊個紅，連登仔都屌架喇

唔好走捷徑啦
當當正正打 輸d人都當你神咁拜
呃唔到人 呃自己為咩

香港精神係咪就係唔輸得？

Espinos 係勁人黎 之前係拳館同佢交過手
佢拳速 力度係高幾班
可能你原全冇接到過打拳
所以你唔識分我唔怪你

呂小姐個post先有好多連登仔點名叫佢出黎道歉

點數狗

葉鴻輝係幫香港幫到出晒面頂鳩中共隊，邊啲先係真英雄，大家心照

過唔到自己個關，唔輸得，一定要贏 乜都講要體面贏比賽，勁個的就唔打，你十場係咁咪算lor，打到20場都咁樣就唔光彩啦講真

相反係星狗班fans 週街撩交打在先

連登係咁

唔見下有人眼紅負加俊牛女

仲要乜都拉埋香港人落水

乜撚野香港精神

黃金寶一早比連登仔屌左投共
吳安儀就屌佢同業餘男桌球手都唔夠打

Marco就冇留意

成日話佢世界第一 但一場冠軍挑戰賽都冇打過
佢夠膽打一場冠軍既 輸我都支持佢
而家佢根本係到沽名釣譽 假不敗拳王

丙朗係都勁人黎
之前係街場同佢交手，
佢速度同力度都同我差一級咁上下，
可能你完全無接觸過足球
所以唔識分我唔怪你

你係勁既 一步一步打上去 輸左都冇所謂
但你係到刷數據 然後話自己數據幾撚勁幾巴閉

其實佢比人反有一半要歸究於佢班曹家軍

次次第一個出黎撩是鬥非

一樣搵野屌
根本要入位點都會搵位入

可能上面個段真係君如既心聲

用傷勢分勝負

同埋有時唔係支唔支持，宜家係講緊佢應該向上挑戰，往上爬，唔應該再打垃圾，身為香港人鼓勵緊佢，同時為佢成個團隊感到可憐

不過宜家的打手就話 我地鬧 曹星如= 唔支持佢

佢地冇point呀ma 咪求奇搵d虛無唔具體既野講
到而家都冇人答到點解如唔肯重賽

刷數據係咪香港第一人？

樓主開完post就深潛
出黎講兩句啦

你班曹家軍平時就講到香港得星哥有資格做運動員
其他都係19 二打六
而家被人屌 就搵你地口中既「二打六」幫手頂

咁你講出10個出名有接廣告同代言嘅運動員有比連登仔屌過先啦
除左呢個戲子同#metoo瑤之外

香港人撐得
自然有權利批評
唔明點解一定要人支持

香港精神係曹星如講架，屌你上上面個個打手都唔做下功課，得閒開電視睇下佢的banner

可能夜晚 樓主見人少d 就會上返水拎尾彩

我睇錯另外個個user， sry

連登仔乜撚都屌一餐，啱屌就行埋去踩兩腳，抽到就盡抽。見個話題大家啱傾，如果突然有個衝出黎唔同意見，十八代都拎埋出黎屌～

無話憎, 但佢真係唔勁喎, 一定要欣賞?
不過唔係佢既錯
係佢既marketing團隊吹到過哂位
有人憎都可以理解

笠水走人又屈係我地香港精神

驚輸

又spin
肯覆揀人打未呀

曹星如已經好勁
係香港呢個體育系統欠缺資源既地方
可以有毅力提升自己
佢都出過去好多地方打比賽
無論贏輸都好
都值得尊重
以運動員生涯來講
都已經好好了

加油💪🏻曹星如
希望奧運會見到你

主場雞分勝負

拿
搞清楚先
我曹星如冇反感都冇喜愛
唔洗標籤我

不過見好多連登仔對香港運動員有得抽就抽，覺得好7姐

盡左力，輸贏我都尊敬你
走線避戰揀人打輸唔起就唔好吹奏喇

曹星如條契弟之所以黑人憎，係因為佢輸唔起！

開POST引完戰已經唔見左樓主

仲有尋晚個大學生未計

的打手過一排就好似失憶咁，唔記得的人話緊曹星如的乜嘢，走去開post 美化佢神化佢，但咁耐以黎個問題都未解決，依然揀同/低級對手

正解 同埋佢成個團隊要負最大責任

班曹家軍覆黎覆去都係屈人眼紅
貼親 星哥20連勝對手圖就扮睇唔到

愈黎愈離譜

下次會唔會揀個殘廢既對手？

其實打件業餘大學生都吹到咁大
星哥會唔會有些少唔好意思

排名點計
23 勝2敗無排名
我唔會話曹星如打果啲係垃圾
不過唔會用不敗拳王稱呼佢

佢紅過連登仔覺得佢應得嘅名聲就會反
Market price =/= Real price嘅
呢個世界啲人太膚淺 全勝係一個好好嘅marketing gimmick黎
但我覺得又唔可以抹殺佢嘅努力
就算皇馬踢魚腩都有機會輸啦
佢都有打過實力ok嘅對手
而且對方肯應約都係覺得有機會打贏佢先應嘅 唔通人地咁好死賣身俾佢刷數據咩
至少有打過河野 算係咁
香港無人地日本咁完善嘅訓練系統 佢其實已經付出左好多 怪只怪大部分人太膚淺 我諗佢輸得起嘅 但係佢經理人嗰啲實唔肯俾佢挑戰啲少過50%機會贏嘅對手 例如井上 因為佢一輸就會上新聞 就唔可以sell全勝
井上呢啲有完善訓練又天份勁高嘅拳手喺日本知名度一定好高 佢喺日本都得到佢應得嘅reward啦算係 只係喺香港知名度低 都係個句啦 因為大眾都係膚淺嘅 會真係走去search拳賽啲資料

勁唔勁就唔知
但係冇乜點見過D人打拳會場場都俾人打到豬頭咁
即係你嬴都係好蚊水

D正評係咪搵連尼住買？
升得咁快

你開po 打「連登仔真係點點點」
然後內文就係一堆child 登仔xxx

包保一班傻仔自動波衝入黎正皮

呢覆圖都on撚9
你用佢而家嘅排名去對比之前嘅對手有咩用
點解唔用大家對戰當時嘅排名去比較

人哋果場表演賽黎
邊度有吹過

樓主係咪數據拳王本人？

有時真係會睇壞腦，偏激得太緊要

，仲有嗰位
#metoo
女運動員

真理

係丫 講句良討 都比人良老母

良討係?

垃圾揀黎覆
問左點解揀魚腩打就扮睇唔到

點解如唔同河野重賽？

香港根本就係一個埋沒人才嘅地方

打開d無排名/低排名既對手

一遇到個有實力既河野就知唔對路
-6贏埋後即刻割禾青

我冇憎曹星如
但唔好同我講佢代表香港精神
我唔柒知係佢團隊幫佢堆名氣定佢自己有份專揀啲實贏嘅對手
但揀對手揀到咁明顯同我講神奇小子香港之光
我真係廢撚事睬你

P.S. 冇睇開拳擊，但我諗唔到任何理由我要為左曹星如而研究拳擊

佢代表香港精神

河野已經廢左好多好多

咁你打黎睇吓囉(笑

你星哥打前川龍斗之前好似排名頭十
但仲打堆排100開外既

有冇見過費達拿打個世界排名200開外既然後話佢勁過拿度呀

曹家軍

其實唔難

100名以外拳手第一

你都on 撚9
而家屌佢專揀魚腩打
然後包裝自己做香港精神呀

樓主篇野垃圾到無論據都有500幾個正評

大生意

講真我有個問題一直都好想問，因為佢琴日做左依個幾個動作

1.話唔再打職業賽(擺明驚輸)
2.以岀戰2020奧運為目標(上邊柒完就想拉一拉參選奧運黎遮一遮醜)
3.但新聞話奧委會暫停籌辦2020奧運拳擊

即係點，我好亂

佢又要自己做到最型，但其後成件事就柒到仆街，咁強世界第一點解2016奧運唔參加呀

張圖收左一半打手皮

連登仔

其實似佢早幾年揀人打既pattern

先宣佈自己想打拳王
然後會因為一d 外部因素而改變（ 約唔到期）
最後改打魚腩 （當然會吹到大一大）

同理
先宣稱想「為香港」打奧運
但奧運取消拳擊
所以會退而求其次改去第二野

500個正皮搵十個打手解釋張圖啦好嗎

連登仔逢紅必反是常識吧

支持星如

場場都激戰架大佬！你識唔識架？！

多數都係無料果D 係現實唔知涯唔涯到君如一拳呢?

佢地睇中排名個數字愈大就愈勁 所以星如係向難度挑戰

咁阿拳皇君如捱到井上幾多拳？

君如可以避哂喇

從來都唔敢應戰

兒登仔鍾意慫恿啲人去不自量力, 之後輸到柒撚懵懵就最香港精神 最perfect池
TOYZ贏得一次世界冠軍咁少又係垃圾, 達哥打機卡關就=世界第一

利申:兒登仔睇法=普世價值+真理

走精面的確係香港人精神
我地牙如冇做錯！

連登撚咁叻，去同君如打啦
Ok!
君如咁叻！又幾時比井上打到變豬頭？

反曹有一半原因就係依條濕鳩成日吹大晒

佢不知幾撚醒 班傻鳩係網上屌佢有撚用咩 係現實一早成功哂所有連登仔

冇睇開曹星如，唔知佢打過咩人，以下意見都係有碗話碗，有碟話碟。

老實講句，佢前10場啲對手就真係削左啲，不過由第14戰開始啲對手都愈來愈強，至少排名愈來愈高先。 曹星如有揀對手就梗嫁啦，但如果講到佢完全冇向上挑戰嘅心就唔多公道

養起咁多PR/打手，係叻仔既

墮落到要同連登仔比

無乜點留意曹星如
但其實佢有無講過自己好勁？
定係有無串嘴過？

仲有佢d對手係咪佢自己揀㗎

利申：完全唔識拳

連登仔最叻咪網上兇狠囉

冇 講過自己好勁

咁清高做乜仲做連登仔呀 連登仔

唔憎得？

評論c朗要踢波叻過c朗架，清

冇話要你勁過佢先可以批評，你有十分一都可以批評啦
講馬起碼都要識馬，講波都起碼要知場上面攞住波果個係乜水
但你乜柒都唔識乜柒都冇就批評人就收皮啦

講乜都好
咪撚再同我講乜鳩要好打過君如先可以鬧君如
你老味係咁你不如叫連仔執柒左波台佢

乜台都摺得啦咁

留意到出左呢張圖之後
樓主已縮咗入佢老母個臭閪了

五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

大撚把人成功過拳王都冇人反啦

君如公關求其開個post就有班傻鳩係到護航

d人除左識講眼紅之外仲識講咩

唔明你駁緊咩 我上面講嘅邊句同你講嘅野有衝突 我一直話成件事係marketing嘅gimmick 包裝黎 而且解釋左點解你反佢

就係唔撚得

我地牙如幫香港人爭光

邊個唔撐邊個就係loser

冇人話唔畀你講
只係唔識嘅人講嘅嘢冇咩參考價值啫

"華"人劣根性

賽制 in favour of 對弱旅
曹星如靠刷史萊姆衝到全服 top ranking
呢個可能係事實
但係唔同人會見到唔同嘅嘢

會欣賞別人優點嘅人
會見到佢「Top Ranking」；
鐘意搵人缺點嘅人
會抽稱佢「刷史萊姆」

但係點解要批評一個素未謀面嘅運動員呢？
大概連登民族基因作祟
唔搵對方一兩點去攻擊
個腦就技窮，唔識寫第二種comment囉
更莫講話半句正面鼓勵嘅說話

久而久之
成篇帖子就畀負面討論主宰
有人撐運動員咩
未夠十秒畀人圍屌+負評
呢啲唔係劣幣驅逐良幣係咩？

Child登仔最Q大聲嘅人
平時一定成日畀人屌到框框聲
己所不欲、Must施於人
咪上嚟放吓負、踩吓人、搵吓存在感囉
反正平時都冇人鼓勵自己㗎啦
做乜要鼓勵香港運動員呀？

反個商業拳王都可以拉人種黎講

你講完之後係咪覺得自己好高尚 好與眾不同

有冇睇過ROCKY
曹星如都31 拳怕少壯 就算打nobody 都有風險
一打輸 比人笑到9彩 又有冇諗過

佢地連拳賽規則都未必識啦

香港地，死左既名人先係好名人

點解明明個post插緊連登依家嘅風向但係咁多正評?
因為班鍵盤戰士冇得唔正評個post
如果佢哋比出佢哋嘅負評就證明咗佢哋係樓主所講嘅廢物
為咗證明佢哋唔係垃圾佢哋唯有比正評黎安慰自己
但係其實就算你地比咗正評 你地其實都係垃圾

曹星如上位咪就劣幣驅逐良幣lor

全香港面家冇人撐運動員？

你班傻閪好撚鐘意將拳王同香港運動掛勾

認為反拳王=反所有香港運動員/唔支持香港運動員

如果反曹星如 就係眼紅佢
咁美國lbj kd hater都一定係唔抵得啦
講撚曬

美國人真係好唔支持自己人

咁跟你講法都唔應該支持一個你素未謀面嘅運動員

Lbj kd hater好多真係痴撚線
佢地每秒都search緊nba post跟住入去洗kd is a snake
勁撚過五毛

屌你老母啦
你地曹家軍屌人二打六又唔計呀

你當呂雞係咩？

舊年伍家朗打比賽 呢班支持開香港運動既人去左邊啊

咪又係匿係屋企出呢d post 呃like

你班光環戰士學人講支持香港運動

笑唔笑死人啊

即刻扮撚哂專家

有利益咪支持囉

條友唔會理你架
佢只係不斷好似部錄音機咁「 連登仔點點點」黎loop

兒登仔係咁架啦，失敗又笑鳩人，成功又唔抵得，成班人圍爐取暖刷存在感

收皮啦即時香港運動迷

冇料到淨係識誨氣說話

唔怪之得咁撚低質做盲撐啦

好快過千正評

鋼已起

河野公平同你星哥打個陣都三十中啦
係咪又拳怕少壯呀

勁 即刻表演人身攻擊+屈鳩人即時香港運動迷

盲撐真心好撚低質

唔知班廢柴高登仔啦
我一句

曹星如 多謝你！

點樣可以揀差過自己 D 人黎比賽，而對手又會應戰？

唔係個個都咁無大志既咁又

講撚到樓主一開始唔撚係人身攻擊咁

對自己有利既野視而不見

即係人地自認差過曹星如？

你講得岩 我的確係對自己有利既野視而不見

垃圾先用Linux

證明連登仔真係唔識討論

你睇下星哥班fans 半年前先話李慧詩係二打六

而家又改口屌連登仔唔支持香港運動員
真係龍門任佢地搬

定係曹家軍心中 「二打六」係用黎稱讚人架

認真我一拳三百磅 唔知曹星如涯唔涯到我一拳呢

如果有留意開拳壇 就會知道係打完業餘／奧運 累積完經驗再轉打職業 宜家星如自己降班 竟然可以包裝成勵志故事

屌，人地打拳賽啊，唔係爛仔打交啊

唔通足球隊弱隊贏一比零，但弱隊贏得好狼狽你就當人輸咩on9

讚好

曹星如係因為比人無腦吹捧而又名大於實先比人反
李慧詩 marco呢啲平時無人吹奏緊係無人反啦
但曹星如比人吹做咩世界第一

真係反咗

識討論就冇話清高既

條柒頭看睇世事咁上連登，好型喎

笑左
對弱隊入左人一球，就同球證講，我腳痛唔舒服，唔踢喇，你宣布結果啦。
之後佢就贏左喇，真係好勵志，好熱血

大佬呀，成大堆人反佢班契弟星狗架，咁又唔提？上面條友無point,又入晒連登仔數？

成班人好流水作業回覆

通常堆埋一齊蒲頭互回

標準拳賽其實有冇咁既賽規先

算啦, 同個極自我中心既搬運龍門大師討論，根本無結果

你估成件事調換角色你地班友仔會點講丫

淨係識刷數據 唔敢打勁人 仲點代表到香港人??

如果真係討論
話人搵弱對手對賽所以贏，咁要證明對手真係弱過佢先
前面 D 人講到曹星如馬步唔穩，又瘦，乜都廢，好似係曹星如弱過對手
咁話佢揀弱對手對賽，即係對手仲衰過佢？

排名係其中一個標準?

咁應該揀個黎打賽？泰臣？有冇例子？

上連登，勿認真

樓主何必浪費時間打成大篇文同人嘈？就算全香港人都反曹星如，根本唔影響佢既任何一忽

明明河野犯規，都可以講成曹星如錯🤣🤣🤣🤣

假設一場足球裡，藍隊有11個足球員用頭撞對邊的紅隊11個足球員，見哂紅，比賽係咪繼續先？

因為連登仔好鍾意睇人仆街

憎人富貴厭人窮
以自己做標準
咩都踩兩腳先

講得好岩～
自卑既廢人先會踩底人地
黎抬高自己

君如 公關再次出動 答到點解其他運動員冇人反未？

所以咪話點定義對手強弱衰？
如果用排名，咁佢第一場一定冇名次，冇得話佢揀弱對手
唔咁複雜用賽跑名次，打贏之後會取對手名次，咁之後佢 D 對手排名係咪全部低過？

唔鍾意 靠 marketing 吹出黎 當人傻

呂麗瑤

又想偷換概念

D人屌呂麗瑤厚面皮擦數據咩？

ok 唔計

柒左又唔計，你又贏

你要勵志嘛，你應該由你開始，由區區一個連登鍵盤戰士，打到入奧運，每一埸都KO對手，就最勵志啦

你都on9 既，比賽規則唔係當日先定架，好撚耐架啦，你傷咗，你仲可以贏到點數，你仲想點？傷咗唔係應該影響仲大咩？定你想好似黑拳咁，要打死先出到黎啊㭍頭？

我唔玩拳的，我玩其他運動，你要明白佢每打一場比賽，背後負出咗幾多，之後比你地一人一句好易咁就否定咗佢努力，我替呢位運動員心痛

我唔識騎馬架，我唔好講馬喇！
我又無落場踢英超，做咩要批評曼聯！
我又無屌女女，唔應該討論女女！
成個討論咁大，我咁多野無做過，唔應該上網了

其他對手想輸

不如你又舉例有邊d香港職業運動員（羊非職員）喺亞洲奪得過冠軍或排名在頭三名

佢既意思係要知個比賽點計贏輸

Toyz

如果其他對手想輸就唔係揀弱對手

喂？人呢？

一定要踢爆呢啲體壇敗類

你唔識騎馬，但你熟賽例，或場地資料都可以參與討論！
你無踢過英超，你可以批評曼聯，但你唔可以喺數據不足之下作出不實言論。
至於你無屌過女，就真係唔應該參與一d性愛有關既問題啦

曹家軍好大勢力

乜電競係運動咩
咁apple係生果啦

Agger

唔通點啊打泰臣啊？
唔打啲垃圾比你地睇邊有咁多人氣
神奇小子

條友理解能力出現極大問題喎

係贏點數，金鐘毒撚識鬼睇拳咩

成功扼上位人士
龍心馬車呢啲殘種更加不值一提

Toyz 係運動員黎 只不過強項係打機果度
佢就真係做過世界冠軍啦 唔似D假拳王

我唔打lol 的 我打其他game

見到你地係到踩電競選手真係好心痛

一個電競選手每日練十幾個鐘既努力

比你講到一文不值

點都好 希望大家支持香港電競運動員

你不如搵下有邊個會員有講過佢係世界第一，再引用佢段文出來。

同埋第一同冠軍喺職業拳擊入邊一向都係唔同。

憎marketing拳王=妒忌佢
以你既邏輯，屌鳩臭雞麗瑤即係打擊緊香港整體運動員

打波條友勁個佐敦，但最後輸左分數，場波邊個贏？心照啦

咪係

其時佢果team 大肆炒作果時你係咪諗住扮睇唔到

電競有佢既價值喺度，但唔代表運動類。
用日常生活舉例，你會唔會同朋友講做運動，然後去左打機先

連登班毒撚下下話人刷對手 簡對手
但真係打過拳既就知 要做到如仔既等級唔易
一禮拜可能操左六七日一日6-8個鐘，去周圍國家特訓sparring 賽前又要減磅脫水，飲食又節制又乜又乜咁
一個
班連登撚瘦撚猛猛一係就肥騰騰咁 拳都唔識出 繩都唔撚識跳 點樣基本護面都唔識個啲 可以去話人刷對手打癈柴

我挑，番去打機睇毒漫啦7頭

一日呢張圖係度 一日都好難平反架啦

曹狗有冇咁多打手呀

個個運動員都有付出架啦

講到係得你個君如辛苦咁

你條傻鳩因人廢言係度打稻草人都算
你知唔知波台真係有港隊成員係度

你neymar多d

個個運動員都辛苦架啦

根本呢d就係運動員既必備條件

你講到好似只有佢先咁辛苦

公關宣傳效果，同運動員本身既實力無關
你都識講係公關衰啦，咁點解唔係屌佢個team又純粹針對佢一個

首先最基本一個問題：你知唔知點數係點計？

如果尼馬係真小人
咁曹狗一定係偽君子

其實而家電競都列入左係亞運項目

大勢所趨 你點笑都冇用

其實早前都好似有香港人贏左爐石冠軍

星如一定唔知情喇

乖啦 飲完罐可樂再去打機啦老友

我諷刺緊

乖啦

正正經經搵份工啦

點真法？

因為佢sell香港 本土囉

我以前都有打過拳，好明白都拳擊選手既辛酸。

一場俾人打幾十或幾百拳，減磅收水，傷患後遺症等等都唔係普通人可以承受到

你呢d 傻尻 盲撐駁唔到就掉低句廢話

應該同你現實生活個人一樣咁低質

香港人對自己人要求係極端
係香港無資源低下，就算你走線就一定贏咩
香港人可以要你由蠅量打到重量全勝
打曬全部拳手先叫做合格啦

一個選手知道唔洗打咁多round可以出晒所有體力，一個預左打全場留體力，你知唔知差幾遠
係贏狗招，連登毒撚識鬼打拳係點咩

好似叫 1x入魂

Ching sick ball
奧運破例比職業拳手打

商業拳擊個運作係 ，經理人大撚哂。

星如有冇得簡?

個個運動員都值得人尊重
我意思係連登 有幾多個真係識睇拳 打拳？
你睇波 個球射得靚 角度同準繩度都perfect 你會讚 因為你熟呢個運動你身同感受
但評拳擊 你冇個背景冇個認知去笑鳩人，咁樣邊個低質啲

你有駁過我？ 傻鳩

連登仔心靈好脆弱
自己永遠唔會成功, 就一定要盡力踩人
癡撚線

吹奏舊屎好食，人地話佢，仲要反咬人話做咩唔同佢一樣食屎

因為主流港豬無獨立思考

佢有d咩可以簡？

我由頭到尾都冇踩過佢話佢廢/避戰

不嬲由頭到尾都係笑緊曹家軍

又唔係勁又要吹咁大

係咪有必要吹奏條契弟吹到咁

個個運動員都有付出架啦

講到係得你個君如辛苦咁

呢段咩黎 你係傻閪到字都唔撚識睇？

因為嗰D盲撐極都係人渣, 連登仔自知好過佢地
成功人士好過自己就一定要踩, 唔踩既話自尊過唔去

班打手又返黎

除左識眼紅論之外仲識咩

答到點解其他大部份都冇人反未？

冇人想知你講過咩 我想係回應你話我低質個句姐

連登仔就係咁垃圾 其實凡事都可以兩面睇 係都唔可以欣賞下人地既優點 只係一味係到放大人既問題 只係想去make noise
得啦得啦 就你地班m記連登仔最大隻 打撚死人啦

唔關班人有無專業知識既問題
問題係連登仔大多鐘意踩低人地, 唔理邊個都好, 越係香港本地人越係成功就越要踩

乖啦 飲完罐可樂再去打機啦老友

原來呢句好高質 又學到野了

出現了

點解誠哥冇比人踩 點解傅家俊冇比人踩

咁都狗招？你又知佢地諗咩？你有冇睇過Mayweather 個啲打法？個啲叫咩？

邊個職業拳手唔係咁？

你地bu 仔玩火自殘又好高質咩

有一部份人無被人踩 = 連登仔從來唔盲反
呢個logic犀利

發展拳擊運動-拳擊可作為職業既趨勢（香港）

連登仔個刻板印象就係咁 對唔住
知你高質喇 唔洗jer住個句係咁打飛機 乖乖

你真係好撚低質

因為自己係條廢柴, 所以唔抵得人地成功, 眼紅人地

有冇第二句...

有一條友比人踩=連登人見人就盲反 呢個logic 不得了

最鐘意就係你依句

係呀，運動員接多兩個廣告，班友就會話人不務正業，講到好似自己有份養佢咁
仲有所有女人都係雞等等精彩人生觀
真心想夾口知依班人除左個keyboard仲淨低啲乜野?

對低質人唔想晒心機反駁

有一部份人反=所有連登人見人就反

我立場係我質疑唔識拳擊而去評拳既人
低唔低質呢啲野好主觀我認我係狗幫你奶春代比你口爆又點話，比你係連登刷下虛榮心 我冇所謂 反正現實你又係個啲自以為清高既人 ，應該自尊心好強個啲傻西黎

第一神拳 一步先係真。拳王

想問下排名23係幾時嘅事？
佢打第一個嘅時候有排名未？

連登仔就係好撚均真，唔盲反亦唔盲撐，你有幾多榮譽，我就俾幾多掌聲你；你得嗰世界前5～20嘅水平，吹到自己世界第一，我就反撚硬你

笑撚死，十幾頁半個正面回應張圖既都冇
剩係識話連登仔點又點，高下立見啦

上面見到有人話公關問題
咁點解公關失敗，令到我對佢印象差，會變左係我問題？

同埋
有人話自己勝率100%
但對手全部都係銅牌銀牌 點解唔可以challenge?

利申：對曹生冇感覺，但唔認同情感勒索
要講支持港隊，李麗珊有人支持，黃金寶有人支持，李慧詩有人支持，港足都有人支持，歐凱淳未咁多嗲嗰陣都好多人支持
個個運動員都有努力，都冇人要求場場贏到盡
不過笠咁大頂帽比人睇，又唔比人問係咪真係咁大個頭，說得過去嗎？
同埋永遠都會有人唔同意架啦，如果曹生真係咁叻仔咪繼續，不過早啲掛都啱，可以帶住個名出席唔同活動

我又唔覺人有自尊心係d 咩壞事wo

UK既heavy weight新星都sm左十幾個nobody先打有名既人
仲好辛苦咁贏就退休既Klitschko

根本拳擊就係咁
連登仔係咪覺得要好似動漫咁每一場都挑戰比自己勁既對手?
拳擊黎架 腦既傷害係冇得復完架

好似你地expect咁打未退休已經野都講唔到啦

希望你現實有朋友

咩野叫"有一條友比人踩"?
被連登仔踩既人數(尤其香港人)點都多過撐既人
好似用我自己講既野黎駁翻我駁得好應咁
我都疾左一疾

得啦得啦我輸啦, 連登仔踩人最有道理

你自己都講啦，公關差而你只係對佢一個人呈較大的負面印象。
屌佢對team既話，我都會落場屌。
但屌曹星如？我唔會。因為我支持佢，但唔係佢個team

都幾多下

唔洗係廁所食飯

唔會怪佢地 佢地連賽制規則都未識睇

連登仔有咩唔憎

李慧詩

又唔見鬼佬幫每一個新星整個對手排行table黎話人刷數據???

香港人少睇boxing先覺得有問題
wilder fury同joshua嘴炮左咁耐都未打啦

conor khabib都挑戰左幾年先終於有得打

floyd直頭由頭都未都係等人回塘先接受挑戰

結論就係身為運動員就只可以乖乖地比賽 如果拎自己個朵出黎搵食 連登仔就會覺得你唔值 從而推番曬你所有既努力
因為連登仔個撚個都咁撚叻都冇人buy佢地個朵 憑咩其他人可以

其實我睇唔明你想講咩
應該我問題

用圖答你 頭先搵的

笑左 首先你話比人踩既多過撐既 係你印象定係有數據

第二 我打錯 應該係 有某d人比人反=連登仔見人就 先岩

明明輸緊 又判左勝 又唔敢再同河野公平打埋去 即刻扮曬養傷唔撚打 勝之不武
點樣去鐘意佢啊

點數 規則都唔跟不如唔好打拳直接玩生死擂臺好唔好?

combat sport係sport黎

佢應該想講曹星如對於佢條pr team 做既野一無所知
原來星哥比自己d pr team 擺左上枱咁多年

不如你同星哥打一場

人地林鄭fans 黎
將來閒閒地做個 d8 都唔成問題

唔好代入我。打出不實言論

佢應該想講佢支持曹星如

咁啲人打比賽為賺錢姐，有job接你接唔接？
有人乜都接，有人揀job接，道理好簡單

但係成個post都係唔睇拳既人同唔睇拳既人鬧交

拳擊就係咁 大家打過架睇過電影d人對打就以為識boxing

最明顯係floyd既每一場大戰
“佢比人打足咁多round點解會贏 ”

都係果句啦
唔夠打衡量過咪唔打
你班連登仔咁撚叻唔去單挑共產黨

佢應該想引多d 人出黎反

唔準你咁樣話我地

無撚有錯 combat sport呢d野初敗係好大件事
基本上輸完第一次就變左第二個拳手
唔係有勁撚多錢個拳手點解要打硬仗

要好熱血架 每次都挑高個自己排名既選手先係打拳

香港人唔撐香港人 冇撚得救

如果佢肯向上挑戰既話，輸左都冇人怪，
但佢家陣只係揾d實力低佢幾班既對手去打，
咁咪俾人質疑囉刷數據囉
正如你都唔會見到英格蘭下下會揾聖馬力諾，安道爾級數既球隊去刷囉

班失敗者成日都搵位拖人落水

條垃圾比人一拳ok

曹星如打返同級對手有咩問題
一黎就打世界冠軍

冇人識既香港拳手一黎就有世界冠軍同佢打
咪撚on9啦

打返同級別既對手有咩問題
後尾啲對手越打越勁喎

你啲失敗者慢慢打飛機

河野叫實力低佢幾班

其實琴晚個場都講明係表演賽
傳媒吹大咗好似唔開猩哥事
利申:無留意開佢

一個人既職業方向難道要取決於某部份觀眾既意向？
佢輸左你地無所謂，但佢整個拳擊生涯就會有所不同，假如佢搵唔到飯食，你地負責呀？

唔比香港人有自豪感

因為我地有廉恥 唔會盲撐
係理性既表現

即係你意思我搶唔到警察既野就要去搶小朋友既野？

你個比喻完全錯晒邏輯

On9比喻，無腦就死埋一邊啦，沖岀黎柒

有230個loser

憎人富貴厭人貧
眼紅人地成功

呢啲咪香港精神

咁有人識之後呢

係啱喎
撇開打劫呢件事犯唔犯法本身
即係胖虎永遠都只夠膽恰大雄
唔會反抗自己老母一樣

講個笑話

連登廢閪

上面咪舉曬例子話比你聽拳擊入面避人係好正常
個個都刷經驗刷廿幾場
全部人都扮睇唔到又繼續圍爐討論又有咩意思呢

果間F__G成日吹 約戰wba wbc wbo ibf 世界冠軍

最後就話傾唔埋欄
求其約啲二打六打 然後就話星仔勁揪

講得好

咪係！ 你有point呀你真係

loser

咪係 sport 呀！ 我唔重賽你都吹我唔帳

打一場再講野

好道理！ 講得好！

好！！ 講得真係太好啦！ 單挑

上連登勿認真
金科玉律黎

由佢地圍爐啦，樓主你咁樣大巴車落佢地塊面度佢地好撚慘架

喊撚灑啦佢地

是撚但啦，你話係二打六咪二打六囉

不嬲都係香港人最睇唔起香港人
你睇D本地初創公司有少少名氣
就成班香港人出黎又拎人同大公司比.
又搵D野出黎話人抄
反正踩到你一文不值
佢地就滿足

你話係就係

??原來如此，有沒fans解釋下

岩呀 d人係咁

解釋解釋

點解你可以咁得閑keep住推post 由第一頁到live左都仲見到你

話佢刷數據就話連登仔憎佢，要唔要幫佢含撚每日開post追擊佢黎含撚呀 唔係否定佢一切努力而係質疑佢既實力都唔得？
猩如fans真係痴線

次次打完就豬頭咁既樣
我都覺得佢就黎死
睇佢打拳就好似葉問個洪金寶咁
最多就係用生命硬接 打到死下死下咁

呢個拳賽既事實定係你估？

曹星如好似好撚瘦得50kg左右
打架正路磅數高就越易贏既法則黎講
我諗真係大把連登仔揪得贏佢

哇君如俾左幾錢啊

出個post刷正評就以為係多人同意啊? 禁個掣刷到一萬都得啦君如哥

聽過佢會咩特撚登賽前減磅（本身都冇肥咁只可以減咩呢？？）為左入超繩量級屈啲對手
根本冇信心操大隻會屈得過啲高磅數既拳手

你呢個陰謀論同為左拎傷殘津貼斬撚左自己隻手咁上下

想知其他高排名既拳手有無好似佢咁揀低排名既打?
利申 : 真係唔識

連登仔: 河野公平垃圾 一拳KO啦
曹星如靠分數贏 = 垃圾

失敗者

其實點解排名高一定等於勁
近期狀態咩 有個冇排名都67勝

班毒撚又唔識打拳 手軟腳軟
當正自己職業拳手咁撚樣
人地拳館班業餘都未出聲

總知全部連登仔都 KO 晒，所以全部都係弱對手
曹星如唔搵連登仔挑機就係恰弱對手，屈排名

未去到憎佢既
但唔會盲撐囉

又唔見井上要刷咁多場
人地不停增上去，仲一黎就挑埋冠軍級
雖然人地有名你叫怪物

無睇開拳
初初睇君如見人討論先識井上 睇佢打拳好撚正
點解唔學佢咁不停挑高排名咁咪可以快速上第一
打少幾場對個腦傷害又少d
增完磅打一場直接打大佬又拎條腰帶

開得呢嗰post都知你唔識睇拳擊啦
無可否認曹星如的確喺有一定水準
但係佢衰就衰在造馬造得太嚴重
為咗錢喺咁打啲偏弱既對手
何野嗰場 明明受傷嗰隻眼缺乏視覺敏銳度 何野都唔專攻嗰邊 放水啊 都認真啲啦

焦土

都已經屌佢刷數據咁耐
都仲有on9仔開post問點解憎

我諗呢屌曹星如既起碼九成人平時都冇睇開拳賽，見人屌個point就當係事實既全部

佢一定唔係咩香港精神囉 一定係李慧詩果種級數先有資格叫香港精神 鬥嘅全部世界級對手 失敗左俾人搞到炒車都會起返身下次再鬥過 扭曲嘅香港精神就係佢呢種哇眾取寵 成日話咩咩幾多連勝 通常呢d呃到一般香港人 因為總之個話題夠爆就得唔會深究 但通常去到高登連登就出事 因為呢班人真係會無9聊走去睇下你有幾勁 一睇就知你係刷數據 呢d邊有得呃人 睇佢d出手就知佢係要靠點數先贏到果類 挨得就真嘅 下下硬食咁滯 呢d真係贏場交輸條命打法 睇開mma果班更加一定會恥笑你 唔係唔俾你生存 大佬呀都唔好吹到咁大 一俾人篤穿就話個個拳手都係搵弱d對手黎打 呢d小學雞比賽就算9數把啦

撐個班咪又係9成人冇睇開
訓醒未

你有point咪講出黎

除咗誠哥之外有邊個上到神枱

乜你地真係覺得佢贏果廿個對手明知輸硬都要照應戰咩？佢緊係哋覺得有機會贏到先會應戰啦 冇人迫佢地打架喎。你問點解佢唔打勁啲既對手，咁冇信心打咪唔打囉 佢繼續唔應戰個排名自然會跌架啦
仲有知唔知減膀係超辛苦既野，節食不特止，仲未到膀數水都冇得你飲，仲未夠？再狂操出汗，出到汗都冇尿都冇滴呀。好啦過左膀啦，就即刻食返肥補充返曬啲能量即刻准備打，幾咁辛苦。你地真係以為好似平時減肥咁呀真係。其他運動都唔及打拳咁辛苦呀，又唔係出術做啲低手野，做到啲成績都要俾你地當狗屌，你地問心啦

所有拳擊手都係咁嫁啦，而家鬥大隻咩
佢係衰在刷數據姐

醒啦，醒啦，你地最醒啦
講完個point，等你當我狗咁屌呀

連登仔想要一個一出道就打贏排名第一最重量級既香港選手 只要唔符合佢地其中一個標準 就話係淆底刷數據 屌你老尾唔怪得香港體育咁撚冇起色 自己人都唔撐 學咩人埋怨

可以屌佢刷數據，但可唔可以唔好屌人廢？

勁人會刷數據的?
只有廢人先要刷數據吧~

好彩你都認佢係刷數據

我天道都揼柒佢啦

其實當一樣野俾人鋪天蓋地吹奏時就會引起反感，算係人性一種

拳賽由輕蠅量級到超重量級, 中間一共11個體重級別
作為一個拳手, 唔係想一級一級打上去, 而係因為商業因素去不停減磅, 去水, 屈最低級別
佢的確打稱霸到最低級別, 仲係世界性, 我認為佢有呢個實力, 我唔會憎佢, 只係覺得無咩特別, 同只有商業價值, 而見唔到一個真正運動選手既魄力

老實講，比賽呢啲野真係好多變數，排名低過佢既未必真係廢，你留意翻對面啲選手其實好多啲record都靚，話唔定佢睇record而去決定呢？無人知

對於佢點解唔挑戰啲勁既，真係價值觀問題，個個局外人講自己一定會去挑戰一定會打，到真係係你啦，你又係咪真係明知輸都會打呢？唔通一個拳手重視record就係錯就等於佢廢？ 又可能佢覺得自己實力未夠所以唔打？而加打boxing唔係講玩，拳腳無眼，意外呢啲野無人可以避免，分分鐘佢走去挑人機ko事小，打死就事大，打boxing下下食落頭，其實比起其他運動會有好多後遺症。不過你問我我當然希望佢可以同井上較量啦，可惜人地都增左磅，唯有睇佢奧運表現啦。

你估佢啲對手個個都係連登仔覺得要挑戰明知輸都要打咩，可能都係覺得自己會贏呢

屌還屌，唔好屌到人地一文不值，始終政府投放太少資源落運動到，打拳就更加唔洗講啦。如果淨係係香港黎講，曹星如真係算係咁架啦，唔通要打贏mayweather先叫勁咩 只可以怪傳媒捧得佢太撚勁啦。

有
基本上個個都係咁打 拳王果d成世打三四十場真正大戰都未必有十場

上面咪解釋左十次囉又要人解釋d咩

咪話個個拳手都係咁打 antony joshua宜家夠紅啦咪又係叫極佢都唔打fury同wilder
打左廿幾場得幾場係有排名既人
其他連相都冇

解釋到未

前排mma好hit khabib挑釁左conor兩年都未有得打

floyd專登等人回塘先打

嘩屌竟然有人以為愈重愈勁都仲夠膽打咁大篇文

每個人都有佢optimal weight class

唔係重就勁

講左冇人應過 跟住繼續重覆我駁左既point

識出拳同唔識出拳d力差好撚柒完

打架呢樣野好多人覺得自己識打

但係其實同樂器或者任何一樣技術差唔多
唔識就係唔識 更何況任何一個weight class既人都輕鬆打出knock out power既拳

冇練過唔識避係真係一拳一件
所以上網大把拳手street fight就係一拳一件

上面解釋過冇人理 香港人冇睇開boxing先覺得咁樣係刷數據
但係外國拳王個個都係差唔多既cv 一開頭打成廿場nobody

只不過人地唔會特登極個list

話曹星如刷數據既人睇下地球上重量級最出名新星打21場入面打過幾多人係有肚腩既
comment都話得whyte同klitzschko係勁人
但係其實klitzschko已經就退休
呢d係鬼佬講唔係曹家軍講

唔識拳 但係一個畏强凌弱嘅運動員有咩地方值得人尊敬呢?
當然佢比一般普通人付出多啲 但係亦唔覺有乜討好元素

好似錯唔晒喎，咁唔通見到勁過自己既都仲去搏出醜咩

上面串人個啲唔係以為打機開pvp，輸左補返血下嘛？比你你會唔撚驚照上？

因為現實世界連登仔都出唔到名 就酸人地出名

名不正，則言不順
勁嗰d佢唔敢同人打，專搵d佢預期打得贏嘅嚟刷新記錄，大家有眼見
打輸俾勁過你嘅人其實唔肉酸，起碼係你真實排名
盲撐？不了

唔知點解你負評咁多

但真心撑你

你真係唔識架喎

Khabib打撚左Conor啦喎

坐左幾耐

講真AJ上場打俄佬頭兩Round打成咁不如收收皮先，差啲買左飛入場

發現黎d post 每次有大量正評，但冇乜人留言

好多人都覺，連河野都叫重賽，唔叫狗叫乜？
問你知唔知差幾遠，你就講Mayweather, 講野都九唔搭八，曹狗fans仲衰過狗

佢去磅去得咁辛苦證明佢本身真係唔係哩個磅數啦
佢哩個身高正常最輕都55kg以上啦
佢咁樣去磅都係簡接為左打啲易既對手去刷數據

瘦撚先意為唔同磅數有得打同咪一拳一件既姐
我認同你話識唔識發力同技術重要
我自己本身都玩開武術
但識打既高磅數同識打既低磅數係一定高磅數贏囉

偷換概念就咁上下
去磅返到轉頭斬手返唔到轉頭

我咪開post討論果個 佢叫撚左幾多年你知唔知

你咪去搵星如打囉 一個世界級一個業餘我都想睇下會點

曹狗fans點睇

駁唔到
憎人富貴厭人貧
有啲人成功創業又話人地父幹 有資本提供
實制上班友父幹又無 本事又無 日日上連登踩人

烏蠅曹

其實呢個係乜野排名黎?
16勝5敗1和
67勝16敗1和
20勝4敗2和
23勝2敗1和
呢啲都冇排名

反而0勝1敗0和排162 ?

連登仔睇到個post要嬲到咬牙切齒了

總...總之佢...佢係廢！！！ 佢無用...

我會話佢係一個好既運動員，
唔係一個令人尊敬既拳擊手

笑死世界級
仲要係超繩量

佢幾時先肯真真正正打一個拳擊強手 唔再左搵右搵借口避開唔打

我都好憎呢種態度
香港無呢類人點贏？

真心係 好似我講讀緊書儲咗近廿萬
即時俾人負皮 但啲錢完全係捱出黎
人地打拳至少都有老豆教...

咁（事實）佢又真係連勝既

你廢

有無猩迷答到我

邊撚個黎？

D 人話曹星如對手弱屈連勝數以為侮辱緊曹星如
其實係侮辱緊曹星如 D 對手

人地只係輸左拳
就俾你地標籤話弱
好慘

打贏左果d 你就話廢
咁永遠滿足唔到你喎

排名百幾幾百真係好撚勁喎

咁曹星如排第幾？

「捧得你起，就踩得你低」係網絡論壇生態，咁至顯示到力量麻
現實的失敗者，往往最中意係網絡做主宰
誰個係英雄，女神，誰個係狗熊，臭西，任佢操弄，你話幾過癮呢，係現實世界邊有咁既權力

都夠一拳打撚死你既我估

愈反愈紅

根本班人為左侮辱曹星如，侮辱埋其他拳手都在所不惜

佢做左d 咩出賣人格？🤔

岩

明明記得之前大把人插李慧詩

而家係覺得佢都未打過一0的有小小實力既對手（好啦 我當你真係ko 唔到井上級，咁起碼 都拎河野級 數來打，等於打機 50lv 既，明明打30lv 可以刷到經驗，就淆底獸咁 專蝦一0的 1至10級既小怪來 升級都唔緊要，你唔好響我面前，講咩香港精神，神奇小子呢0的稱號...好肉酸呀大佬 香港精神個個都有，香港人而家個個都水深火熱，做到仆街，佢地先係香港精神，星如配唔起香港精神呢個朵囉唔該曬。另外神奇小子，邊度神奇？睇過？

神奇在有咁多港豬（打手）撐佢

堂堂正正贏番個高手啦你老味

邊個係高手？你？

香港地就係咁，淨係識睇人賺幾多錢，賺到錢，上到位就係叻仔，有句說話叫 笑貧不笑娼，抵撚死比共產黨蝦死你班仆街...

皇馬輸比廢隊同曹星如打廢人有可能輸係完全做唔到比較

參與人數愈少既運動就愈難爆冷根本係常識

唔係唔尊重佢，或者唔認同佢嘅努力，但你睇到佢啲名氣其實係 marketing 同 PR team 係背後發功先造到個所謂「神話」出嚟

佢一路以養傷嚟避戰，因為 marketing 個班知道，再打落去個連勝紀錄係會斷纜，而好大機會曹星如而家嘅廣告 contract 上係包含左一啲 incentive 條款（例如：要打夠 X 咁多場 + 無斷纜就有$xxx 咁多嘅錢）

而家就好似達成遊戲嘅 bonus objective，可以離場走，我係佢都會走，即使再打落去個 incentive bonus 係好可觀，但都已經賺夠，同風險高，倒不如做下其他野，出嚟拍下其他廣告或者拎佢個名嚟開班教拳等等。

講到尾，其實係一盤生意

心你老母咩 射十二碼贏波 係咪贏波呀